原價+$8 放 五月天 11/5 $880 x 2

D2區，行數未知，仲未拎飛（cityline)

邊個仆街負皮我

仆街黃牛黨屌你老母

過哂氣mk pop 送都唔要

五月天都睇
知唔知醜

五月天? 我十月地添呀！！！

屌你老母臭化邊撚度黃牛呀？

好好笑

原價加8 放
12/5 680企位兩張

我都有四張多左，原價 11/5 B5 $880 + 8。

原價 放$1180 5/5 AA2張

原價放

5/5 $480 H2 x 2
6/5 $880 E2 J x 4 連位
13/5 $880 C1 x 2

8蚊都要收

8蚊搭車錢

原價放五月天 單丁門票
免手續費

5/5 $480 H2 x2
6/5 $880 E2 x1
13/5 $880 C1 x1

有意請tg:

放
680x2 + 手續費
5月12日
F1 區
有意tg:

原價放
5/5 $680企位兩張
有意